1) создан список Бронирование

![Alt text](image-2.png)

2) Создано кастомное поле со списком процедур для врача
![Alt text](image-1.png)
![Alt text](image.png)

3)Реализовано выпадающее окно с информацией о пациенте
![Alt text](image-3.png)

4)По результатам заполнения окна - создается бронирование, появляется форма успешной отправки и происходит редирект в список Бронирование
![Alt text](image-7.png)
![Alt text](image-4.png)



создание еще одной записи Бронирования, например запись на УЗИ
![Alt text](image-5.png)
![Alt text](image-6.png)